抗爭改善建議

咁耐以黎 加上今晚係天水圍銀座經驗
諗到有d可以改善既地方
1.不要跳舞唱歌 行行企企睇手機 政權唔會因為你唱多100次,跳1000次舞有任何改變
與其花時間係到,不如做多d塗鴉,文宣,同埋做多d睇水視察工作重好過
政權係真係會殺人,我地係真係有可能會輸,大家認真小小
2 講追究721警黑合作更好 不要講光復香港 時代革命 同埋警嫂3P呢D野,街邊既人其實好多都唔明點解 ,反而有副作用,講黎自hi,實際冇作用,只係展示下姿態
因為展示姿態而彎左成件事有前車之鑑,E.G.議員被DQ
3.不要穿黑衣
4.善用鼓油,茄汁醬 用係AMT到有奇效
5.彈無虛發,要有目的性,搞店完一個目標要即刻走.E.g.吉家
7.只遊擊不陣地,就算有陣地都只係吸引大部隊注意力,為遊擊目標爭取時間
8.說服
即時呢家風頭火勢,我係酒店到都見到唔小內地人,可以多D去呢D地方宣傳
或者係外國的內地人
最好用派booklet既形式,加埋親身解釋點解事情會發展出現暴力,香港事情既內情,中國既問題,只要花多d時間,呢班人係可以被說服,用耐性帶佢地搵出自己思考既盲點,好似youtuber Avi咁

可能大家覺得14億人之中說服得2,3個人有鬼用咩,但係思想會係佢地腦中播種,發芽,傳比佢地既親朋戚友,下一代.每人1日說服1個,10年後,成千萬中國人已經受到我地影響,再由佢地影響佢地自己既同胞係好有殺傷力既一件事
呢個工作可能要花10年,20年先見到成效,冇打爆玻璃咁有即時既快感,但大家唔係為左快感出黎,係為左贏先出黎,係咪?
9.有嫁禍可能性,針對鋪頭果到其實我想勸你地唔好做,但應該冇人聽,但係如果真係要做,只針對1-2個品牌黎做,1次過針對幾十個品牌,你連比跪既時間都冇咁點得,搞到示威者形象係到處破壞咁,如果有班人扮示威者沖入金鋪,銀行,甚至搶劫,再嫁禍你地,呢個愁恨值係好難轉移
11.要小貨VAN運兵,建築物同後巷埋伏,航拍唔應該係一大班示威者頭上面飛.咁係有問題

之前有比人當係鬼block過,如果小人睇到既話,麻煩搵人幫手copy and paste再發一次